揾南亞佬係黑警宿舍門口 接佢地個囡囡去公園玩？

針唔吉到用唔知痛既

Push